[外國撚] 有無人食開大麻

大家鐘意邊種strain 平時stoned左會做咩野

澳洲jj
Lemon haze

澳洲好似都是未合法？

係 但基本上無人理 大把人食

好耐冇掂

一星期返6日工

想食舊edible 都冇心情去買

好撚攰

以前荷蘭食得多

其實合法=周街有得買？ 想知澳州係咪

平時收工好攰食番支 先搵得番自己個靈魂

sydney？

sativa 就memory loss
hybrid 就blue dream

樓主有無試埋其他concentrate?

大把地方唔合法啦

係NZ果陣都係周街都食

澳洲邊度？

巴打係大麻村買？

瘋狂聽歌
寫歌
做愛